# desafio-inter, o projeto se encontra na master

# o projeto pode ser compilado de forma simples, só basta clonar e rodar o maven clean e maven install

# por questão de tempo, mesmo não realizei teste unitarios no codigo, mais criei alguns teste que estão dentro da colletions do postman.
